文宣同我入來！！！！！！！極緊急

公安被打既暴力事件
Spin落721到啊唔該
點解一個公安被暴力對待就出動幾隊防暴 速龍
去救返佢？
而721成車香港市民俾鄉黑打到爆曬肛 可以一個防暴都無？
係咪成車香港市民既性命唔夠一個公安重要？

我知大家都諗唔明前線手足做咩打到咁
但唔該幫手諗下點打返輿論戰好無
咪撚再屌啦你班仆街

推啊

不分化 ，不割蓆 ，不譴責

兄弟爬山 ，各自努力

文宣係事後避孕丸
加油 全力傳

其實人人都可以係文宣 啲圖有教學 好易整